有冇人覺得生活好苦悶...

每日都做同樣嘅嘢
返學 上堂 放學 瞓覺 食嘢 屙屎
之後過第二曰
對而家嘅生活冇咩唔滿意
純粹覺得 人生唔應該係咁
好想改變 試吓過唔同嘅生活
想完之後
第二日行返一模一樣嘅路

真係有少少灰...

agger

agger 個人好頹